Herman Yeung 隻中共狗

呢條柒頭唔洗多講

舉報佢專頁直至收皮為止。

唔知佢做乜9

Del晒人啲comment,cap左圖出黎貼堂，真心唔知做咩

當初就話要保護學生所以唔可以叫佢地出去示威區，而家唔起示威區都有後生仔俾人打，但佢只係講反對人地「以暴易暴」，意思係啲示威者暴力在先，白衫人只係用暴力反抗。

係呀，著黑色衫著港鐵真係好暴力呀

大家快d去herman yeung youtube 洗佢板, 等佢想教都冇撚得教

Report facebook page:

推

推到條撚樣收皮

窮追猛打

間間公司都唔要佢 就知條友人格有問題啦